<yml_catalog date="2024-08-21 12:00">
    <name>cryptus.education</name>
    <company>CRYPTUS</company>
    <url>https://cryptus.education/</url>
    <email>academy@cryptus-team.ru</email>
    <picture>https://static.tildacdn.com/tild3530-6237-4266-b763-616665313730/svg_1724062347794.svg</picture>
    <currencies>
        <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <offers>
        <offer id="001">
            <name>За руку с профи</name>
            <url>https://cryptus.education/</url>
            <categoryId>Образовательные курсы</categoryId>
            <categoryId>Курсы по криптовалюте</categoryId>
            <price>82800</price>
            <currencyId>RUR</currencyId>
            <param name="Цена без скидки">92000</param>
            <param name="Цена в рассрочку">3400</param>
            <param name="Оплата в рассрочку" unit="месяц">24</param>
            <param name="Продолжительность" unit="месяца">4.5</param>
            <param name="Формат обучения">Самоcтоятельно</param>
            <param name="Сложность">Для новичков</param>
            <param name="Цель">Изучение навыка</param>
            <param name="План" order="1" unit="Технология блокчейна">Разберешься в основах технологии блокчейна и идеи Web 3.0, механизмах работы и перспективах развития рынка криптовалют</param>
            <param name="План" order="2" unit="Биржи и кошельки">Научишься открывать и безопасно управлять криптовалютными кошельками, а также как начать работать на различных биржах.</param>
            <param name="План" order="3" unit="Инвестиции">Узнаешь основные стратегии инвестирования в крипту, освоишь навык самостоятельного анализа проектов, соберешь свой криптопортфель</param>
            <param name="План" order="4" unit="DeFi">Разберешься как работают DEFI продукты и услуги, а также о том, как их использовать для своих финансовых целей, узнаешь о различных типах децентрализованных приложений (dApps), таких как кредитные платформы, децентрализованные биржи и протоколы управления активами, как работаю смарт-контракты</param>
            <param name="План" order="5" unit="Drophunt">Узнаешь все про дропы токенов, способах участия и как избегать и не попадаться на различные мошенничества.</param>
            <param name="План" order="6" unit="Early projects">Научишься анализировать, оценивать проекты и их потенциал на ранних стадиях в блокчейн-пространстве. Освоишь мультиаккинг.</param>
            <param name="Поддержка 24/7">true</param>
            <param name="Доступ ко всем материалам на 8 месяцев">true</param>
            <param name="7 модулей, 48 лекций, 30 домашних заданий">true</param>
            <param name="2 недели бесплатного доступа в UNION после прохождения каждого модуля">true</param>
            <param name="Тип обучения">Курс</param>
            <description>Курс по криптовалютам от CRYPTUS предлагает комплексное обучение для всех уровней, от основ крипторынка до продвинутых стратегий торговли. Вы получите доступ к пошаговым урокам, практическим заданиям и полезным ресурсам для уверенного старта в криптовалютном мире. Идеально подходит для новичков, предоставляя базовые уроки по покупке и торговле криптовалютой. Вы научитесь основам работы с криптовалютами, включая создание кошелька и совершение первой транзакции</description>
        </offer>
    </offers>
</yml_catalog>
